達哥真係多得班達粉唔少

特別係個兩日無啦啦訂閱個班弱智

坦克碌豬

因達哥而分裂，係助長緊五毛

希望佢地返大陸比坦克碌死曬
生做中國人死做中國鬼